332872
4549
Bé nhà mình rất thích thể loại sách tô màu dành cho thiếu nhi vừa học vừa chơi và nhất là các sách về tô màu công chúa. Mình đã mua cuốn sách “ Frozen Beauty - Tô Màu Công Chúa (Tập 7) “, lúc đó ti ki chưa có cuốn tập 8, bây giờ thấy ti ki có giới thiệu cuốn tập 8 là mình liền đặt mua ngay cho bé. Bìa sách đẹp, hình vẽ về các nhân vật công chúa rất dễ thương và xinh đẹp. Khỏi phải nói bé nhà mình rất thích cuốn sách này.
5
730635
2015-11-07 05:49:29
--------------------------
